哥狗條垃圾吾靠點球刀吾識入波

唔明

泥妹所言甚是

又

Ching 吾使訓？

刷

泥清仲吾訓?

哥狗

除左抱史達寧大腿仲色嘜

青頭仔